本田仁美E家瘦成咁...

D屎收埋係邊...

比你食曬

食得少自然少屎

我個口到..

圖呢屌你

比番牙包我